BanG Dream!討論區[25] Poppin’Party×SILENT SIREN 対バンライブ

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

Poppin'Party 13th Single「Jumpin'」

Afterglow 4th Single「Y.O.L.O！！！！！」

Pastel＊Palettes 4th Single「天下卜ーイツA to Z☆」

Roselia 8th Single「Safe and Sound」

ハロー、ハッピーワールド！ 4th Single「ハイファイブ∞あどべんちゃっ」

RAISE A SUILEN 2nd Single「A DECLARATION OF ×××」

LM

Poppin’Party×SILENT SIREN 対バンライブ「NO GIRL NO CRY」

会場: メットライフドーム
日時: 2019年5月18-19日

出演:

2019年5月18日（土）

Poppin’Party、SILENT SIREN
ゲストアクト：Roselia

2019年5月19日（日）

Poppin’Party、SILENT SIREN
ゲストアクト：RAISE A SUILEN

官網:

萌新初黎報到LM

唔該師兄幫手開post 1001左但係街開唔到新post

歡迎腐皮

新人留名

新po留名

lm

新手lm

渣渣lm

過咗夢限啲人己經冇曬

又冇哂人

2500石必中4星 算唔算著數POOL?

重覆pool

少4星就抵 多就不了

ok 咁我抽

追返Poppin Party D Live 原來咁撚正
準備睇埋Roselia

5th Live

5th前 正 5th後 垃圾r記

點解咁講
同埋1st同追加個場點解人數會差得咁緊要

因為冇事做一開始冇預到roselia 咁受歡迎

睇晒了....
點解會換人

佢地5個無乜野 換人前定換人後既5個都好努力比心機
但間閪公司亂鳩咁黎

9月出電影版……

第三季係咪一月先播

之前唔係話10月咩？
算唔算逼人飛去睇

點樣亂黎法?我見佢地D LIVE好密,YOUTUBE又係
配音拍片之餘仲要練埋野,真心覺得好勁

live就固然之係啦
最大問題係近幾次既Roselia既event/live風格已經變到好撚怪
個幾場仲未出bd 未有得上網睇住
以前roselia d live既mc 9up係真心好笑 5件9up狗係到9up
但呢幾場好明顥feel到係一早度定左係到 d片又勁撚尷
最肉酸係vier果場 走去搵raychell落場唱個part
另外仲有好多內幕野... 自己去搵下計follow明坂既裡twitter睇

講真而家d live同播片無乜分別

有冇諗過尼個就係個問題
正常project 1年搞 1 2 次live 就算
廢老木谷為左炒短期線玩閃電戰
event 有幾密搞幾密 但啲聲優係工具咁用
冇諗過俾人地可以抖吓
玩band 一定要keep 住練先會keep 到水準， 唔似你其他project喺開libe 前幾個禮拜練吓啲舞同歌就算
根本就好chur

我就係好中意佢地9UP好好笑
如果攪到越來越差真係好可惜
咁其實換人係咪都關事?
因為我冇追開聲優,第一次睇D LIVE同節目,以為D聲優都係咁大工作量
內幕野可唔可以講D黎聽下,唔識搵

都係既,我一路搵一路睇覺得好勁囉,咁短時間有咁多LIVE
之後睇返原來好多本身唔識/業餘,一定練到傻
其實好似RAS咁搵返本身都係玩開既應該冇咁慘
希望唔好攪殘佢地啦

換完人之後佢地關係都ok既
佢地都好努力去維繫住Roselia
總之一句講哂 後面間公司問題

作為普通fans自己睇得開心就算
唔係重度fans唔會理解到咁深入
內幕野有心講都唔會叫你自己去搵
況且唔識日文既應該唔會搵到
搵到都睇唔明

佢本身個裡twitter都上左lock
要fo佢要比佢批先... 佢都有講過下唔想比太多人知佢入面講既野...
所以我都無計
你都知幾多cdrom moon住

根本就當聲優係電池用 無電/壞咗就換
睇番萌娘百科 ()
睇番bangDream主系列LIVE 差唔多次次都有Roselia 之後R團仲要開個人LIVE
我心諗 RAS就話夾過band可能叫好少少 對比Roselia嗰啲真係雜牌軍
好似巴打話齋夾BAND要練要磨合 唔係下下一上台就整曲神曲 好似涼宮咁架嘛
仲要有兩個角色換過人 接手嗰兩個其實又係好慘
要維持番以前(二次/三次)角色固有形象根本唔可能 點做都死

開live 分分鐘仲密過真係歌手

そこから怒涛の６月ワンマンライブ、７月の追加公演、８月のアニサマ、10月の２ndライブ。
大きな会場で沢山の人に応援していただいたり、プロジェクションマッピングを使ったり、合宿したり…演出も曲数もキャパもどんどん広がって「最初の半年に一度はどこにいったんだ？」というくらい色んな経験をさせていただきました。

ただ、ここから少し体調が崩れる機会が増えていきました。

呢篇公海野 唔洗入會比月費任睇
都已經幾直白咁樣屌鳩木谷
靠睇漢字都大約知點解
總之就係本來最初木谷邀請佢果時 開出黎既offer係半年一次
但之後2016年既6月onemen, 7月追加公演, 8月ASL, 10月2nd live
「最初既半年一次去左邊到？」
btw篇blog本身有人譯哂中文

真係希望木谷仆街死 當fan係atm 當班聲優係鐵人

睇返真係難怪會咁,雖然我好遲先中意
但係了解左d前因後果咁去再睇返5th都有好大感受
btw巴打係飛去睇定睇轉播?
同埋黎緊香港會唔會都有得睇?

啱啱先睇返個cm寫住film live，啫係平時三次元開live就播片，做劇場版就畫返場演唱會出嚟

邊個傻佬諗d咁既野

果然係R大 咩都知

畫返場演唱會, 但係播CD版定播LIVE版

其實我覺得本身個諗法ok，啫係放落啲本身冇定到型嘅作品例如saga咁個效果應該唔差
但肯定唔係用落主打聲優自己彈樂器然後演唱會唔撚唱歌嘅班尖度

我諗起個畫面都覺好笑

5th live前真係跟得好貼R團，遠藤走都仲頂到,小明都話退果下真係冇心機追，因為一開始睇住一班唔紅又近30歲既隊員一時間爆紅，成件事好勵志

但呢排又開始follow番，但覺得總係差咁d野

生活少咗R記支持 人生開始漸漸黑暗

唔識唔熟
人地話我知

諗起當初同人講睇Roselia無人識 次次自己一個去睇 之後識多左fd連現地都成日見到d架仔吹下水
btw根本連武士道本身都無預過會紅到 初期出道d野hea撚到
1st single直頭連封面都廢事畫 拎d角色剪影出黎用就算
之後去到家下就懶係特色咁樣好撚型繼續出 但明眼人都知咩事啦
係要玩藝術特色既點會拎返動畫角色既剪影出黎做封面 on99

未試過睇Roselia liveview...
但官方講左遲下5月場PPP西武/8月場富士急Roselia 2日live 香港都會有liveview

下期封面畫到地獄未

睇返HHW,AG,P*P既1st single隻隻都有畫封面仲要係靚果隻
唔係hea畫
sofar雖然唔係家下先至黎話想比返d角色封面Roselia
但望下RAS就算係走相近既類線 用d好撚型既視覺圖做封面都好 RAS都係雙封面 隻碟入面都係有跟返角色既封面比佢

我都係睇liveview支持咋，冇巴打咁勁,果時公佈roselia有liveview 睇真係好興奮，估唔到當時既R團可以有liveview 開

希望自己都可以睇一次live,始終唔知仲可以紅到幾耐同可能遲d又有人退團

無話勁唔勁既... 有閑錢有時間咪去
無咪由佢LV算
起碼我自己個人覺得家下既Roselia唔值得付出咁多落去
曾經我都真係覺得係Roselia既話, 付出哂所有賭哂落去既話係無問題sofar都無後悔過.. 但家下... 睇定d先

一講起又諗起遠藤當時成團最後生，又靚，同期仲有3p播，上升期突然宣布引退真係灰左成日當然佢有佢原因同可能一早決定左，睇番早期live mc有疑似暗示

真係未見過可以二同三次元咁match既聲優，真係三次元lisa咁

舒發完sor for 1999

全職歌手都算啦 佢地仲有其他企劃要練

咁你地5月會唔會去睇liveview?

佢live真係好型棍

5月星期日hi

咬pick

應該現地...

想問game 的事
我想課金買star, 但係我係app store 改極資料都購買失敗
我用iphone, game 係日版， 只有香港visa master card
請教各位

香港信用卡課唔到 一係jcb（ 好似係 ）一係jp gift card

噢。。。要再爬文點整呢兩個方法先

Thanks kasumi !

買日本gift card課啦
淘佬650 HKD 10000yen幾抵屌

我bb

推一推post先

完左一周年之後真人乜人都冇

係

清你瞓咗一年

同樣活動玩左成2年仲有乜好講

木谷我bb

d故幾過癮

連木谷都覺得自己係煽動者，最鍾意挑fans機

玩歌啲聲邦邦邦邦邦邦邦
一路玩一路忍笑

原來美服 某d歌係用英文唱

打歌方面 我比較鍾意上年米歇爾多d

D 故事又幾得意
差D 以為蘭出爆烈魔法

岩岩新玩
使唔使首抽同有咩要注意?

如果無話鍾意咩角色 是但一隻四星都得

其實係想搵隻音樂game玩下
見到tb有D有幾萬星星號
買得過?

同埋應該係玩日服?

幾萬星星 大概得150抽左右 而家又無4星up 分分鐘可能得補底

台服就睇得明劇情 日服歌會多d

首抽係到邊個位先係?

第一次十抽？ 唔記得左

好 唔該晒

啱啱入game應該會有一個必四池 必定中一個4星 不過要用課金星先抽得

見到tb有賣100級 +9萬石ac
咩歌都未玩過 60$

有冇人玩?

11359

9w石$60嘅話其實買得過 不過應該有睇過部分劇情 當然佢睇過唔代表你冇得重睇 但獎勵得第一次睇先有
然後100級號裡面應該有唔少材料 比3級初始易玩d

60蚊抵玩啦
360抽點都出到幾張4星
BTW 100級點可能無打過歌

岩岩買完更新緊
見佢好似136LV
D石抽晒2500石10抽果個就得?

好
抽完睇下中咩先
其實都唔知邊個打邊個
唔知有咩人好用

鍾意咩角色咪用邊隻
btw 100級但冇打過歌有啲奇怪

抽左5萬石都未中4星

抽中左呢堆
同埋有300分應該換邊隻人？

其實點做到

佢真係咩歌都冇玩過

果300分sakura point如果唔換野留唔留到去下期？
岩岩見果3個人都中晒

升lv應該得玩歌一個途徑
外掛號

冇

即係要換果300隻狗？

咁我唔知了
岩岩開始玩

一係換多張卡升技
唔係就算唔換最後都會自動變隻熊（狗）

隻game有時有6% 4星既fes
其實我就建議個時先抽

如果唔啱心水買過第二個AC就唔好揀呢啲
到時玩玩下俾人BAM就慘

唔係kick人物對話都會加經咩

こころBB句ラララララ真係聽到扯耳旗

又好似係
淨係記得會加每隊既經
但到而家真係撳到100lv咩

我見佢隊隊都30lv

呢d人係咪麻麻地
我上網見最好係加分

我玩左2年都未全部30lv哂
真係好可疑

真係無話麻唔麻麻既
主要都係睇愛 鐘唔鐘意個角色
因為真係要勁既係要全隊同色同隊
唔係重課既都好難有

一望落去
比較鐘意roselia

玩住先 等到時有roselia pool再抽
一定到時再開個新既玩

好

剩係撳對話應該升唔到5隊30lv?
我跟活動有換下角色打歌 都好耐先全30

R記真係咁吸引人咩

本來冇乜野 睇完live就沉哂船

Me2

咁幾時去睇

抽唔到飛啊

下個月過去睇咪得
Day1 Roselia做guest

套衫好睇D

gip都出埋

都係普通班尖tv好睇好多

見到冇乜感覺，隔離macross過分啲

垃圾Roselia都好睇

下一次夢限大約會係咩時間

2個半月後

咁耐

丸山彩定松原花音招技好用D

邊洗等2個半月 上年5月頭已經出夢限
今年大約5月中

aya加分打event多d分
花音回血for新手用
係睇你想點玩

玩到後期一定係分卡100%/條件110% o個d勁

有冇巴打知WEGO個幾件衫香港個間有冇得買

唔該你

有冇咁齊啊

呢首高效率曲
多人揀好正常

效率廚

第二彈之前香港有得買不過嗰陣好似好快賣晒，而家唔知仲有冇淨
第一彈就冇香港份

我見佢TWITTER話復刻第一彈

佢冇講海外有嘅話除左搵人喺日本幫你買之外都唔洗諗

唔該巴打

飛去買

佢好似有官方合作轉運

唔知點攪 入到去得日本地址簡

要搞轉運果邊先
地址填轉運
之後類似比單number咁

想問下人物能力紅藍黃分別代表D咩?
呢期係咪打vs個活動就得?
新玩唔多識

係打vs夠

event story係用黎睇故事?

用黎拎石

想聽non醬唱歌

留名

唔該

想知遲下BanG Dream係咪真係會出男人

男班尖已經有 如果出game應該會出另一隻

太好了

係都出ras先啦

我都想佢出

佢係出嘅我嚴重考慮棄驚
不過武士道我都幾肯定佢最遲完第三季就入

咁憎ras
其實之前以為2周年會入

點解憎RAS?

唔關ras事，係武士道嘅做法

之前講到明 ras前身唔會入game 不過改左名就難d

我已經迫不及待想抽抽六花了

Agger 一定唔會抽ras個池

留名大家真香

又有新po

咩都抽唔到 都係等到下次festival再抽

D4DJ係乜黎
木谷又整新野昆錢

2d
係咪破記錄

連今次event都冇人講

第2次講 同樣活動玩左成2年仲有乜好講

睇完新卡圖就算

有咩好講
平時d活動咪又係刷刷刷
又唔是好多野抽

到下次fes之前
可以儲到幾多石

係迷又係抽live劵?

不了垃圾R

兩 三個月之後又有表演

想問下如果換領卷想換湊友希那
落淚同鳥籠果2張有咩分別?

好有霸氣

最大分別就係張圖

邊張落淚⋯上年泳衣限定？
唔建議換鳥籠 總合力同技都廢過同色限定卡
除非你單純收集愛角卡加衫

換領卷
邊有限定揀

我無叫佢換限定呀 我唔建議佢換下位版常駐咁解

呢張

三森結婚

佢都成三張幾 希望下個到小明

終於有人要

又迫害小明

一張HAPPY TYPE 一張COOL TYPE 已經唔同啦

新玩唔係好識
換呢張應該冇咩問題？

換黃type呢張係好d又特大加分

求奇啦
邊張靚鍾意邊張咪換邊張反正到最後咪又係抽齊

抽唔到呀.JPG

齊卡大佬

U

2個大佬

得佢係

緋色

川田まみ

PP daydream cafe，HHW三個人唱應該チマメ隊其中一首ed?

改版rabbit house制服

緋色の空

決賽鬥初見

屌rimi係智乃

RIMI有乜唔好 人美聲甜

Rimi都反 ?尊重下啦

大波紗路

呢張同lisa一pair好鬼靚

有無人打協

張張lisa都好正

今次event d cp point無野換到

冇 用黎打event freelive曲用

即係無用

當升lv

方便清獎勵

邪教

抽飛都冇人

又有咩抽飛

Ras同R記live

抽多左張ras既 14/7 星期日既一般席
有無巴打有興趣，原價放

求3/8 Roselia飛1張

留TG?
有意

第2季OP

Sorry 巴打覆遲左
我有朋友想去，比左佢，唔好意思

岩岩先望到當落email 中左roselia day2 第一次睇 好緊張

放PPP LV DAY1 the sky 兩張連位 原價
有意留TG

放ss ppp LV day1 3連 原價

屌 手殘買錯飛

有冇巴打放Roselia飛 兩日都得

抽唔到

燐子把聲
啊 我頂唔住啦

第二個係點解

玩ppp既歌 有800血以上完場

25難度以上30 great以下點先過到
打足兩日都過唔到

最右面個行線成日㩒咗當無㩒正仆街

可以試用多d判定牌 壓g呢d野冇得教

An機？

新手技術有限
有無咩歌25 up又公認易刷perfect

就呢隻

今日18萬場起馬打咗10幾場fire bird痴線

新人LM
週年活動之後留石到宜家
ALL IN完90抽得2隻4星 勁灰
之後睇晒D故事有多10抽 1次過出晒兩隻新角

梳 我場場都簡呢首
次次都唔同位miss仲未fc倒

放 Day 1 The Sky 單丁位 兩張
$200@1
有意請留TG，Thx

LaLa~~~~LaLaLa~~~~~LaLa~~~~LaLaLa~~~~

你地個個都咁歐
我170抽先出燐子，抽到井先換到張有咲

最後連滑短綠條成日死1-2miss

終於過到
Thx巴打

唔係fes都抽到井

唔洗睇Id都知係我大佬ben清

差28LV 30gr 同 28lv full combo解到ex5
有無邊隻係易打少少 god knows個d hold我好弱

廢島囉 將個判定改兩下咪減到great數

糖歌 南生圍 heyday

有冇巴打玩台版？

日台雙修

轉玩日版算啦 其他版都有限定野 台版得貼圖係限定

唔想追番哂d角月中先買ac

手殘 卡roselia26fc幾日

有冇巴打知道今日是咪有こころ土人開訂

開咗

gekirock crossover d野係咪要搵代購先買到?
有冇巴打有計

自己集運

新果2個必中4星pool抵唔抵抽？

比意見都負皮

有冇方法可以簡單D咁買
我正皮返你,唔好嬲

點解一買石就咁 明明第二隻都課到

iOS版好似有bug買唔到
我都等緊佢，買完就抽撚埋vol 2必4

成日都係咁?
通常等幾耐,好想要隻友希那

必4無得揀卡架
前排嗰張4星劵就可以揀

算啦都課左

一年得一次有得揀

有信用卡就呢個方法最簡單
冇就都係搵代購or搵fd幫

我都課唔到
佢又無公告，究竟幾點整返好

有冇27星係易full combo

愈miss個人就愈燥
愈燥個人就愈miss

巨人同this game

或者 re:zero op都算易

近排斷線斷得好密 扣火兼罰一定時間無得玩live

冇 同時一樣

你個野壞左啊

點解P*P首cover好似得彩一個人唱

三首點兔

今次個pool會出邊個

啱啱打完pastel palettes一二章，好感動

係 尤其睇到千聖嘅心態轉變

好多感動位

pastel palettes負數出道，一開始千聖都想脫離，係多多少少走唔到咁解。雖然一章最後成功開live，以千聖性格後面好有可能會優先自己星途而放棄pastel palettes（而二章千聖的確面臨呢個難題），但係因為受大家感染而開始改變，甚至講出”我最鐘意pastel palettes“”你黎追夢我黎鋪路 “呢種台詞。pastel palettes嗰種跨越萬難同個人利益嘅感情真係好感動

另外彩嘅刻劃都好好，嗰種堅毅雖然好套路但係我好受呢套。去到一章中段彩話明知自己無天份但係為左夢想只可以不斷努力，實在忍唔住

所以彩喺二章入面對千聖嘅鼓勵係呼應一章彩話自己目標係成為可以鼓勵其他人唔好覺得“區區自己呢種人”嘅偶像。睇到彩就算面對咁多挑戰都無放棄，離自己夢想又近左一步我又忍唔住

設置道具中的傳單、海報邊度有得買

買歌隔黎到個

重複真係好撚煩

隻驚已經無人玩 抽到都無用
利申 抽唔到

2倍up你老母還我2500石

見到亞美嘅實力開始覺得亞美嘅壓都好恐怖

班海豹曬夠未

想比牙美打

好彩上次忍手無天井到

fan meeting

可能唔齊人既fan meeting

仲要有幾日係閑日搞

有冇玩開台服巴打

而家個活動
如果184k + 130%加成
每日10次3火 + 最尾一日隊火罐
有冇機會衝到top 100

玩返日服啦

原來係得一日星期六搞
你唔講都冇睇到
星期四點去

係時間引用返廢老木谷句野

請各位請定假去

要嚟嘅始終會嚟

搶ayasa

跨企畫三角

終於打完全部一二章，可以睇動畫二期

二章全部都寫得幾好，特別係popin party以外幾組好明顯過完一章劇情仲有好多隱患，喺二章逐個解決

pastel palettes 上面講左

打完一章其他幾組我覺得有嘅問題
roselia唔似一個band
hello happy world當美咲無到 熊先係成員
afterglow停左喺過去

喺二章解決哂

第一眼認唔出中間係邊個
睇真啲原來係愛美

平時成日笑
認真樣認唔出

睇完二期，太遲入坑當時無追真係好可惜，根本無任何可以挑剔嘅地方前半段每組一集，展現每組風格+引領popipa諗要點主辦live。到後半段popipa差d解散但係成功渡過危機嘅主線令我好感動（順便推進埋ras暗線）

演出同音樂好勁，後半段壓抑同歡樂氣氛切換好自然，表情同小動作完成左心理描寫。另外選曲好有心思，令到簡單嘅劇情煽情效果好勁

例如3話用講追夢嘅Sing Girls加上六花回憶畫面，幾分鐘已經將六花嘅故事交代得好完整

11話多惠唔知點做好，香澄唱嘅係五個人第一次一齊表演嘅star beat，加上回憶同埋最後一個由屋企自己一個玩吉他變成倉庫打band嘅鏡頭，就算無任何對白都會明多惠嘅決定同埋點解要下呢個決定之後就係講自己最鐘意popipa唔想離開popipa嘅returns

最後一話由returns起，dreamers go完呼應返二期popipa差d解散但係最後感情變得堅固嘅核心劇情。最後用キズナミュージックencore完美安排。雖然話最後一話用op做encore好常見，但係結合埋二期嘅劇情同キズナミュージック嘅主題，聽下聽下自然覺得好感動

二期ras果part寫得好差
特別係個dj 好反感

惡人役係咁 等三期ras故事展開 而家嘅ras有d似一章前期嘅roselia

我就唔反感chuchu

動畫黎講 pico仲高汁過主線

驚你太早入坑先驚 睇完第一期小星星先試下再講野

小星星真係一個關口

點解我覺得冇野

我個順序係 遊戲零章>一二章>動畫一期>二期

本來就係為左睇評價幾好嘅二期先下載遊戲只係打下打下發現劇情卡面音樂都幾好先入坑，跟住順手唔差在睇埋一期先睇二期

練習同上台唱小星星本身無咩問題，但係第三話連唱四次仲要觀眾都好hi真係好蠢

一期最大問題係作畫崩壞 繪柄唔穩，其他都ok，沙綾解心結嗰幾集演出直情高水準

點解RAS啲live好聽過CD咁多
錄音tune到把人聲怪怪地

因為live 會調音

愛美認真樣好靚

同ksm一樣唔出聲就係美人

唔中夢限蘭要課金了

台版

轉日啦 長命d

要追過成隊ag加上淘ac 冇成隊ag 淘到

冇所謂啦

課金咪有成隊ag囉

都係咁靚女

屌你老母

由里氏

想放張R記day1 2連一般指定 有冇人收

有 TG傾?

話咁快就過左1年

Link?

一般通販仲有vip 飛多

呢件係幾時出?

5th live 個時既合作衫

諗住上網買飛 8月3/4 睇roselia
第一次現場睇 想問多唔多查票既情況出現？
麻煩了

我唔想睇R記啊

我想睇
你問下有冇巴打同我夾

D巴打反R

上次講查尾 最尾冇人查

驚嘅話可以收同行飛
check 都唔洗驚

垃圾porject 係時候執7

PPP

Returns正

等amazon出貨

點解松原花音咁色情

過兩日第一次現地 請問有咩要注意

隔離多空位唔好見怪

留意時間，因為聽人講西武嗰邊終電好早
如果住得遠嘅話要留意番，唔係冇車走

live 嗰陣跟call 就得

THX

現地

個場空到

現地無料都出埋

twitter 成堆免費放飛
當日卷都出埋

橙

木谷到底想點

有冇相睇下

好想睇

有得免費睇live，早知過去睇

現場係唔係有免費飛攞? 我人係日本，過去西武球場好快~

會唔會兩隊band號召力都咁差

5th都12000其實都唔差 可能係個場鳩少咗人睇

一半都坐唔爆
執柒左去吧啦

場鳩呀，我坐上面d音差到爆，但入座都有7成半左右，唔太差

arena就全爆
上面坐位唔好講見切席果D都開唔成連2側都根本無人坐

巴打有去？有無彩帶。。。上面執唔到。。。

友希娜係cctvb出現

因為冇咩人所以arena 有咁前推咁前
冇人坐嘅位就空晒佢
所以入座率望落去好高
但係你對比其他人係西武搞live 就知到今次啲位真係宣到笑死人

木谷個on9仔好大喜功 無諗過夾硬黎對班女有咩影響
全場強硬歡笑

到底今日冇埋r團個場會幾吉呢

個死廢老有諗就唔會俾人屌啦

係咁連開 d人都廢事去咁多次啦

西武個場真係有咁多蟲?

今日佢地話めぐちぃ打完鼓之後周地蟲屍
話套鼓勁易惹蟲

就算唔連開都唔見得會爆
難聽D講 根本未夠料 未儲夠fans就急住柒
家下變成笑話咁真係自己拎黎

仲要2隊fans溝埋一齊 仲要加埋為嘉賓而去既人
連氣氛都差撚過屎
勁撚垃圾

今日比琴日精彩好多

姐係唔好睇？

琴日唔得閒冇去
今日先去

淨係講中間d位
佢應該係要行個2個stage先整到咁細
雖然都係座唔爆人

不過我覺得幾好睇

黑髮ykn??
不如話cos aiai算啦

男人黎

唔係燐子咩

其實今日仲有imas live,撞左客源

如果唔係撞，今日都想去隔離睇

你話木谷係咪白痴仔 路人就咁睇分分鐘以為西武坐得萬五人

兩日加埋都唔夠人哋一日

柒咗唔使唱通街呀下？

30,192

有冇其他既數據睇下

咪又係掛ll牌食老本 真係好威咩

咁到要人地真係座得爆，咁我bg 個brand 真係自己知自己事

cg大概都係呢個數
人哋食老本讓食老本，起碼塞得爆個場，而家根本唔夠料都格硬開結果柒到核爆

等睇未來老師之後到三森攪臭埋ll個名 睇你班友點食老本

水團食老本求撚其都坐爆隻蛋
唔好講話班FANS質素幾低
總之人地就係坐爆左

BGD?

間公司又濕鳩 資源分配錯撚哂
見攪起左一隊又想拉返平均客源想全部一齊谷得起
結果就係炒埋一碟屎咁炒哂車
我到家下都唔撚明谷RAS個意義係邊撚到
利申對RAS無反感 去佢live都真係幾high
但好心就留返d資源落返去PPP到啦
大佬PPP係你BGD成個project既原點黎架
至於Roselia既 都已經慣左比武士道hea攪放置

同埋
就算係水團西武巨蛋果次d飛最貴都唔過8900
我真係唔撚知武士道邊撚到黎自信賣過萬yen1張飛 仲要做埋官方黃牛 arena位開人1張飛2萬
利申反水團

上過西武咪叫地位上升 同另外兩個企劃平起平坐

武士道自己拎黎打飛機就得
有望下twitter既都知d架仔點樣笑鳩緊bgd
點樣地位上升呀

同埋仲想講
都唔見得BanG Dreamer既質素水平有幾高
day1個日一去到PPP完左放break果時
幾多架仔即刻立哂袋走人
尊重都唔撚識 戇鳩
同埋我自己見到好多就算係哂哂既fans都好 都真係有做足功課
起碼真係會識call下PPP既歌
當然同哂哂出場果時既氣氛熱烈好多

一開聲就瘋狂派膠...Day 2 最後個度笑撚到

no one come no cry

想問下見你地無講呢個問題...定係我無睇開呢d 動漫show唔識
我本身係以為頭半2隊各唱幾隻歌跟住下半係一齊出黎做所謂"競演"...又或者會係咁cover對方既歌...點知原來係一人唱一半最後先出黎夾一隻歌...整撚到好似平時d戶外show咁
之前d廣告又講到點VS...乜乜剩剩...都唔撚係我諗咁樣...覺得好撚伏

完場之後就知對左D乜
SS全方位屌打

同場就叫得対バン
a唔anisong live都係咁

バンドリ初のドームライブ、2日目もガラガラで前代未聞w Part11

俾人笑撚到part 11

唔係話馬後炮
但我好耐之前已經成日講武士道D策略on9
遲早會柒一獲勁既

我心痛d cast 自己貼live 相到唔敢影全景
你估佢地唔知咩事咩

諗起上次條畜生講ドラマ#hehe#doghttps://anige-labo.com/archives/752

Returns真係好正

不過都印證一樣野 成日比人話上西武好易 有錢就上得 但係原來要坐爆係咁難 大hit手遊團體都坐唔爆
上蛋唔係話咁易

關好多野事既
果幾日撞好多event下, 黎黎去去客源咪又係多數D ACG聽歌毒撚
攪個濕鳩對band 識唔少人因為唔識SS 所以廢事去睇
定價門檻又高, 講緊普通位都1萬起跳, 如果想前d就要2萬幾
西武個場濕鳩, 又遠又多蟲
加埋哂以上咁多樣野, 基本上當時佢一公佈今次live果時已經係可以預期到出黎既結果

原來saisai有成10年歷史
但係入場有9成係PPP粉???
唔係好明點解兩隊粉絲數會差咁遠?

一個後面有大水喉
一個無
好記得day1果日すぅ對於上到黎西武巨蛋既感想係到吹奏武士道dum本

木谷要驗腦啦

btw returns終於送到祝大賣

如果要數條廢老罪狀真係可以有排數

所以武道館都變公廁

硬係覺得fan meeting所謂強化完之後下年/後年會夾埋r團ras/直接開ガルパライブ搞多次dome出醜多次

認真想聽多啲

西蛋加貴飛都趕走好多人
仲要撞自己同人地event

Btw ppp今次一個鐘連續十首歌同冇播片
見到真係幾開心
雖然呢兩日似變左サイサイ加堆大會

Day2 場show 內容上係幾好
Ras 拉到最hi サイサイ既延續 ppp既成長同感動
可以的話係想睇多次
唯一唔明係唔知點解returns 前奏個時班人係到歡呼

因為等左returns好耐

最攪笑 廢老仲要係人地攪5TH既日子 擺兩隊係池袋做SHOW贈興
我諗個日多人到PK 勁混亂

所以佢咪開撚左架車由舞濱直入西蛋

佢應該講遲下6月8, 6月9果時
垃圾水團上西武果幾日
武士道係池袋攪GIRL PARTY

屌 我黎緊8月睇day2
會唔會day1就賣哂d goods

隻揪，勁喎

去過西武既都知道正常人都係去池袋轉車
都可以想像到當日車站咩環境群魔亂舞

咁之後佢都有改善過d既... 但始終呢間係武士道
你懂的
驚既就搵d睇day1既幫你囉

我怕又自取其辱,如果純計3次元係唔夠垃圾水團打

活動性質根本唔同 其實唔存在咩自唔自取其辱
但估到到時池袋一定立立亂

你0岩. 其實而家垃圾水粉同其他2.5次元企劃無咩重疊,感覺大部分
都係由3次元過檔或MK組成,而家以前過氣廚就散哂去其他2.5企劃

八月唔嚟？

我下轉應該7月頭對我黎講已經有排

屌

Rich

我google map睇完實景當去左

廢老其實係咪好憎呢個Project
組隊有1半人唔係聲優既RAS,同賣實力派既roselia撞,想迫roselia變全職搞笑?
見到raychell呢d係出面撈唔起既,入到黎gbp都有一大班人吹奏,真係得啖笑(vier同aiai合唱唱到aiai變和音)

到搵SAISAI呢隊有名氣既band合作,結果只係令到班fans見識到出面個世界有幾大
好心木谷條柒頭就乖乖地專心食anisong呢舊餅咪算,出面塊餅邊輪到你食

bang dream會紅都係因為roselia角色同聲優2邊都夠吸引力
見到呢家夾硬塞ras落gbp好嘔心,又死都要谷上兩國同武道館,d飛都賣唔哂要靠roselia撐場
利申唔係反RAS但RAS根本冇存在意義,就好似佢地件DJ一樣

老實講你地講啲唔講啲，雖然覺得你地岩但都好無厘頭下

利申mon po支持屌廢老木谷

今次係ppp同ss競演
咁遲啲會唔會有roselia同band-maid競演

有人想知我再講

賣實力派既roselia

有冇人掛住我

其實RAS定位我覺得都好清楚, 動畫入面就係作為原本五組人既對手/ Boss, Live到佢地係之前一直係出面彈唔起既五人然後通過RAS比左機會佢地發揮所長, 都係一個默默努力付出既故事來既

但屌柒武士道呢個我都同意, 今次SAISAI同PPP合作搞初時我都有啲抗拒, 因為個Live有一半時間要睇隊唔熟既野, 不過為左愛美都係夾硬入左場, 最後發現真係好好睇, 但音響同場地安排真心好差, 武士道為左賺錢忽略左好多細節上既野

本格技術派樂團(設定)

RAS唔係問題 live好睇 角色定位都Ok
但係係刻緊三次元實體Live 我真係唔知憑乜上武道館同兩國
有去現地既都知 後排幾乎係自由席黎
無人坐

木谷條撚樣做咩都要快嘛，整個史上最速武道館Title幾好聽

所以D人屌都係屌呢樣
我覺得Ras真係幾好睇 視覺觀感上Roselia同Ppp完全比唔上
但係PPP同Roselia都係一步一步上
Ras就突然爆出黎之後喪推

其實真係好好睇 除左day 1 roselia表演
完全冇諗過ss d歌都咁好玩

其實Day1我同啲FD都未完全投入到，都係揮下Call棒算，之後Day2熟左就跟到Call，富士山Disco，Cherry Cherry Bloom

我諗木谷見The Third 個時反響幾好，跟手up幾條Youtube片比人睇就當大家都識隊野
其實學當初Roselia咁係PPP Live亂入比個驚喜大家咁既形式仲好

day1 Roselia真係好撚垃圾
又悶

第一首Louder真係...

day1 ppp炒返熱個氣氛就投入到
係附近觀眾差緊d,成班都係ss fans
一天黑睇完全high到爆,特別係ss唱左2句ときめきエクスペリエンス

day2真係由頭到尾都high到尾

真 めぐ唱唔到之後 成班好似發緊夢咁
感覺上同5th差九條街

咪玩啦拎5th黎比

想知唱唔到即係點？

sor roselia淨係睇過5th
本身冇諗過新生roselia係咁差

個mic收唔到無聲出
次次R都係咁
我印象中未試過一次現地聽R係可以完整收哂各自solo個段既聲 Lv就未睇過唔知點

好似支咪冇聲 成場靜晒,隔離觀眾都O晒嘴
之後就瘋狂炒車

Day1 Roselia唱嗰時我仲以為喇叭有問題 好撚細聲
BTW day2好玩過day1好多

新生Roselia來講樺音用唔到燐子把聲來唱歌都幾大問題

次次唱R都係咁

Band Maid勁太多啦...到時又係全方位俾人屌打
我諗Scandal就差唔多

day2 全場一齊唱生日歌

樺音把聲老牛聲

呢樣台仔都屌得好勁 話武士道d音控真係冇進步過

只可以講黎緊8月去睇roselia既巴打唔好期望太高

係好撚難聽 聽到我連隻game都唔敢用佢

坦白講自Vier之後已經對Roselia無乜期望
btw唔關樺音事

佢用返自己把聲嚟唱果陣其實又幾好聽

開始覺得落咗選係好事黎

仲諗住8月場睇返live view 自遠藤退之後冇睇過，諗住睇下新生係點樣

Ys
firebird果段佢把聲勁正

建議去睇ras仲好

落選係好正常
抽親cd都未中過
今次係抽ss fan club先中

唔好呀 夠人啦

我諗住兩邊都去
而家等埋5/30 RAS當落先算

點解要嘥錢睇垃圾

有，好掛住你
希望你快啲返黎
我成日俾個三個老女人欺0
又成日俾班fans話做唔到前任lisa咁
就黎想唔撈

西蛋有咁難中咩
我4cd 全中...

真 今日最後一日入code 要抽爆了

我都想知
夾埋朋友抽左好似8張都唔中

唔好抽啦, 留返比我去啦

估唔到唱得咁有型
變左有型版燐子

🎊特報🎊
Poppin’Partyの「rockin'on presents ROCK IN JAPAN FESTIVAL 2019」への出演が決定❣

木谷係咪咩EVENT都報左名先

同サイサイ同一日

感覺上rij對比起西蛋既挑戰更大
要面對自己fans以外既觀眾
帶唔帶動氣氛 好靠表演者本身
對ppp黎講係成長定挫敗好難講
但有d想去見證

仲有桃草
想玩佢地咋話

咪當去睇saisai同鈴村太太

認清世界有幾大定接受唔到之後收皮
賭咁大

留名又一次轉推大會

睇完NGNL轉推サイサイ了

すぅ同ゆかるん

未見過d社長咁慷慨 咁鐘意送d客仔比人

拎RAS出去同Pro Band打都合理啲，拎PPP出去真係搞唔撚掂喎木谷

想像到果日到時人地個個rock到仆街勁high咁樣
班毒撚仲係到拎枝螢光棒出黎fing

rij喎大佬，痴左

人地嚟邀請最代表性果隊
一係受，一係唔受

厄介去咪唔怕

到時俾人掟水樽

修練

要珍惜ppp

直上fuji rock,summer sonic不是夢

訓左無睇
武士道宣佈左PPP上東名阪蛋巡未

入面唔知邊隊係最強Band隊

day2好似冇咩出名人

自從西武巨蛋之後
TWITTER本身有fo果班架仔多左好多去rt SS既野

PPP有冇多到

唔知啵
我本身fo果d都係睇開Roselia 係現地見過個d多

UVERworld都唔出名
唔係話睇死ppp
但都未做起就拎ppp出去同人片真心好危

係wor
見到new 成日以為係新人
仲有桃草

btw,估ppp會唱邊幾首仲好

Return應該鐵膽
ティアドロップス應該都有機

一定唔會唱returns
應該唱teardrops time lapse

係你唔識姐...唔係人地唔出名

呢種場合係What's the POPIPA呢啲見得下人

唔係fans鬼知What's the POPIPA唱緊咩

希望有朝一日kdhr都彈到咁既水準

唔識咪跟住fing

好想同牙美一齊bbq

夾到散band都未得...佢手咁既結他
我諗小原莉子都彈唔到咁樣
如果晴香姨手結他有咁既水平Roselia升價十倍

右邊果個大左肚???????

如果你話小原莉子咁樣咁簡單既jam都彈唔到既話
你可以去聽返佢之前隊band啲歌同埋佢youtube啲cover片先

我都留意到

放大埋黎睇
仲唔撚係大肚？

唔好意思，新仔一問，其餘個3隊band有無機會岀live?

Afterglow得佐倉/三澤出黎唱過下
Pastel palettes/Hello happy world就得主唱係其他live做過嘉賓

戀愛裁判

諗起由貴跳舞

幾時再有500石抽3次窮人pool

搞埋咁多鳩濕野不如送多張自選劵算

搞到小明要del左張相,你地班友

唉 之後都唔會有機會見到了

去到第三次抽到4星Eve即刻收手 無謂再倒星落海

篇野就快2年了
Roselia隊長相羽あいな在接受Onicom訪問中，炮轟明坂聡美和櫻川めぐ等人，稱他們就是Roselia的毒瘤。
相羽あいな談到：「如果你作為Band隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的Band隊不斷前進，你就是Band隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，Band隊有太多超級明星，他們演奏都是以我為主，後台經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

相羽あいな：「在Band隊明坂聡美常常痛駡其他隊員，這再正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在BanG Dream! 3rd☆LIVE Sparklin' PARTY 2017!演奏完結的時候，明坂聡美彈得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位成員，當時其他隊員和工作人員都已經無法容忍明坂聡美的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了明坂聡美，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的工藤晴香更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時櫻川めぐ、遠藤ゆりか這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

相羽あいな：「當發生那件事情後，明坂聡美的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在Roselia 1st Live Rosenlied明坂聡美正是用這根鐵棍報復了工藤晴香，在Roselia 1st Live Rosenlied結束後，全隊回到更衣室，工藤晴香諷刺性地說道：『Roselia最佳隊員，明天我們就要回家了。』」

「櫻川めぐ臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像櫻川めぐ的性格，果然在櫻川めぐ再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在工藤晴香毫無防備的情況一棍打下，工藤晴香挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是櫻川めぐ，不等工藤晴香起身，櫻川めぐ又是一頓亂棍爆打，工藤晴香在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的明坂聡美可不會放過這樣的機會不斷說道：『めぐ，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「明坂聡美的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去工藤晴香就昏死了過去，打得興起的櫻川めぐ怒了，朝著明坂聡美吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』明坂聡美也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』櫻川めぐ沒有再回應明坂聡美什麼，如果明坂聡美手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的工作人員嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

係咪潮文黎

波台潮文

幾時有新版潮文，加埋由貴同non醬

大陸妹

P圖狗

原來友希那打機咁勁

好想夾呢隻

屌你老母牙?

不了 棄左

幾時改名

就改

算唔算俾班仆街搞到極速澄清

人地唔做呢行
就成日屈人大肚

遠清依家生活得幾開心

其實係咪大肚都唔緊要啦 人地都退出左

首Ringing bloom已經變左non醬把聲

燐子唱歌仲好聽過友希娜

你講舊嗰個？

咪搞事啦 好難聽呀

明XX美世界第一好聽

後日有得聽喎

紅館有得聽?

我屋企，成班剩女圍爐

建議下個po開始FF狗與低質狗不准入內

唔係話反 但真係好撚難聽
今次買1,2隻當聽火雞算

除咗多咗個我字之外其他冇錯㗎

1 2隻咁多？買都唔買啦

我支持正版音樂
我買1,2隻=已經狠狠咁懲罰緊武士道
希望佢地自己反省

我支持正版呀 上網買算

今次D物販又係麻麻地
得件T有D吸引
手帶又比人逼害

用天使幣買?

Mora

唔識日文
無信用卡
唔係住日本
不了

唔識日文
唔係住日本
係多你一張信用卡

有信用

432jpy一隻歌 好抵玩

得小米原裝耳機

都買得 唔使買碟咁麻煩

無上網

淨係買call棒同T

TEE 我大碼會變左緊身衫, 幫唔倒佢去貨..

D垃圾手帶本身儲開 又比佢逼害
BTW間垃圾好撚興D野出出下又斷左尾無左件事
明明之前金屬D襟章仲好儲 家下失哂蹤

手帶幾靚啊
1000羊左右條唔算貴啦

貼身先好睇喎
如果身型fit既話

我著都好貼身
好貼個肚

手帶好丁
不過冇去既live都係唔買算

麻麻地
擺係屋企display又煩
想掛係袋/背囊又反智 咁多條掛哂成揪野咁樣
好地地出返金屬襟章咪好
又靚又易掛

去足晒咁多場
牛B死

又moon po
躝啦屌你老母

新果張香澄

我入黎睇下有冇人講RAS
冇mon post
咪屈

RAS都有人講? 你早左5年入來了

5年後執左啦

富婆

U2

Poppin'Party玩左5年都仲係度

望下西武就知就玩完
仲要粒拉屍變

俾bushiroad搞到就黎執啦

契仔又反自己契爺

婚紗kasumi 正撚到

此post已死

死左好耐

陸續同舊隊友相聚

d英文又幾流利啵衰鬼

non醬把聲掂喎

點解相羽要扮abc咁捲晒脷咁講英文

好撚難聽

聽多次先？

完全2回事黎

FIRE BIRD既樺音係真係幾正把聲好撚好聽
會期待下佢SOLO唱歌把聲
但Ringing Bloom真係唔撚掂啵

更衣室事件真人版

棍呢

7月果排係東京 仲諗住睇下東京來回上海機票幾錢
但發現貴到仆街
真係88了

唔係專場LIVE就算啦

本身都好抗拒支那
純粹夜媽媽無野做屎忽痕睇下機票
咁撚貴真係

會唔會口裏說不

不了

咁你會唔會去美國

唔會

咪聽佢9up
佢去晒

收啦屌你老母
我去睇RAS都唔去支那LA

支那睇群魔亂舞，正呀喂

但唔關我事

屌你老母閪

哇屌 原來4號睇完live之後 河口湖仲有煙花睇

希望唔好去睇RAS 呢d垃圾助長bushiroad
Plz

抽唔中香橙

有井實中嫁喎

窮

我睇MIKU
點

現地巨巨

我去睇埋DJ, 男團都仲得牙屌你老母
唔係真係唔知D時間點洗

我9up

上次5th day1 完左岩岩好出到去隔離放緊煙花
真係夏のドーン

之後day2落雨

新出果隻友希那爛膠成身都係上色出界同埋膠水跡
係咪痴撚線

其實望唔到你同邊個鬧緊交

講真望官方圖都覺得崩，唔明點解啲人訂得落手，我行轉二手店都發現唔少人轉賣緊，同埋官方都好似賣唔清

個樣都差到痴撚線

隔離果隻華戀仲誇張...

個樣都叫接受到先訂
始終無乜周邊好買
係估唔到d qc咁撚樣姐

痴撚線真係撳撚住黎搶
連d皮膚色都好似係純膠色無做消光處理咁撚樣

咁痴線咁同景品有咩分別，ching訂左？

一宣佈出已經即時訂左2隻
岩岩到手開黎望
次次武士道間垃圾都係咁撚樣
錢既 d客又唔係唔撚願比
但獲獲都係出d狗屎垃圾出黎

然後d on9客又次次都中伏

有啲想去roselia 8月live，先行抽選係咪通常唔中？同埋一般発売（先着順）係咪姐係鬥f5?

唔係
我第1次先行中左

家下好似抽緊2次先行

有冇得開twitch直播
想睇

得你on9仔中伏
景品都拎成萬yen買 仲要講出黎
可唔可以唔好引我笑?

親 你好
是沒有的

唔係真係唔知d錢點洗

武士道on9收埋霸住自己做
如果俾大廠做既我即俾錢啦

買D土人

冇玩開土人

訂撚左3隻啦

幾乎佢出乜買乜咁濟次撚次都係咁

唯一好彩就係因為當初為左佢張濕鳩特典poster而係間大公司到上網買
有個fd話佢試過隻figure到貨之後QC太差sd email去屌完之後免費送多隻過黎
試下去屌柒佢先

訂咁多隻返黎派?

寄多隻咪又係咁垃圾
QC會好D咩

純粹想搵人屌下
佢寄唔寄都無所謂

已經死哂

我樺音

佢兩個又做on9野

咪反

Live個premium seat通常有咩送？依家考慮緊抽一般指定席定premium席好

送件垃圾衫
不過貴位就加數會前D既
可以理解即係官方賣前方席既黃牛飛 但係送多件垃圾T比你

去完過幾日又有comiket荷包君大出血

btw好撚難中的premium席

連live viewing都要抽

日本不嬲要抽

見今次個場未去過想去下
但係好似唔易中

其實速さ玩5.0真係有問題咩
預設係5.0玩落又冇乜唔舒服，所以一直都用呢個setting，大部份26都full com到
見班日本仔都話自己玩開10.5呀11呀咁，好似越快就越勁咁

不過又見到有人咁講：
「認識力つけるの放棄して速度に頼ってるだけだからね
自分語りだけど速度遅くしただけで叩けなくなるやつは密度濃い譜面まともに叩けない」

所以想問吓大家點睇

自己順手姐 利申 太慢反而我玩唔到

是但啦 fc到未得
不過好少見人玩5速咁慢

段日文up乜
我都玩緊9速
一慢就密密麻麻我都玩唔到

我本身都係諗住順手咪由佢
但係越玩得耐越發現好多人會嫌棄5速，覺得呢啲人唔識玩

要有一定既讀譜能力先玩到慢
快既話就唔洗同一時間處理咁多notes

利申玩緊10.9速

因為嗰班鐘意快嘅人放棄咗（對譜面）嘅理解力而單純依賴咗速度
淨係因為較慢咗就玩唔到嘅人根本玩唔到密密麻麻嘅譜

又引伸咗另外一樣嘢
其實以我自己嘅體感嚟講，5.0個速度其實同其他音game嘅預設速度差唔多（例如cytus1/2／arcaea），網上面啲gameplay片好多人都係用差唔多速度玩
反而我想知點解バンドリ會推到個速度咁高？

sorry打錯唔係arcaea，有隻洗衣機式嘅音game好耐之前玩過但係唔記得咗個名

我玩開9.0速 理撚得人玩咩速，揀最適合自己既速度玩就得

利申：拎左9次Top 100歌牌

玩呢隻垃圾game唔洗咁上心
btw你唔講比人聽你玩5速 根本冇人會知
你何必咁介懷呢

歌牌打極都冇top 100
冇強判技用真係好難打低過5great
可以點練呀

開外掛

一嚟其實係因為日本留言版周不時都會有世界大戰，慢速嘅人成日俾人笑頭おかしい或者係萬年初心者，老老實實睇得多都會開始懷疑自己啦

二嚟係因為大部份（?）音game嘅速度其實都唔係真係咁快，我係好奇點解大多數bang dreamer會覺得5~8速慢，因為體感上同其他音game又好似冇乜分別

介懷係因為當你同成班人出嚟gathering嗰陣個個都玩10+，得你1個玩5，你自然會覺得格格不入
其實都係探討吓，如果我語氣聽落似係好認真咁可能係誤會啦

1速先最勁

揀啱個速度要壓great其實唔難 除此之外仲有咩遲P，我都唔知乜撚野黎
BTW最難係要砌到當期活動個最強編成

上網講野都係9up多姐 真係唔洗咁認真
我自己覺得9速都叫好快下
反而覺得你玩5速仲難過玩10,11速
下次你班朋友串你 你未試下叫佢地玩5速

試過較快較慢都係好難壓到好低great
見架仔輕鬆就打到真係好灰
齊最強編成都係難題
今期差隻ag路人夢限

我就係鐘意日本個網路世界多9UP先多討論
就正如香港冇乜人會有技術交流，但係日本網路就好多人share，你邊忽玩唔到就逐粒逐粒音同你拆，同你講佢隻手點郁，但係香港就乜都冇，借題發揮講埋兩地個網路生態，我覺得香港就係太少討論同交流，所以你想搵咩資訊都要走去外國網搵
你可以話佢哋認真嘅，不過睇佢哋討論我學到好多嘢，唔止係打機

*啱啱轉6速玩落仲順手咗，有機會可以試吓上埋7，慣咗5速好難走得出個comfort zone

香港都好多9upper 不過全部都冇營養

抽歪左

就係因為香港人視「認真」同「分享」係一種缺點
但係我哋又會搵人哋啲資訊嚟睇，享用人哋「認真」同「分享」嘅成果

sorry 好似越講越離題

想中香橙但係中左eve仲課唔課好

衰妹

哇屌，咁撚型

暴走型態仲喪過播磨佑紀

你家下幾多抽先
如果抽到100幾200就索性抽到井啦

冇計 兩地文化唔同
香港有明星八掛新聞,醜聞就有大把人討論

香港班撚樣網路文化個d 9成都係自撚私
一係就群埋佢地既圈子入面
一係就比人當假想敵咁屌
非我族類

如果諗住課1,2pack抽同倒錢落海冇分別
要課既話就要課到中
利申 5060石抽中香澄

係
中國人特色黎

仲自私過中國人

而家3pack

真

井既話要課多6pack
有錢先課啦

已經完全R化

新project又係一班熟悉既面孔？

出左糧

祝你好運

祝你下個10抽就中

其實唔難

好難

其實呢個project 係咪捽碟 唱歌

鋪緊bang dream 2.0準備取代啲人

佢係當日唱得最好果幾個之一

但好似下次DJ無佢
諗緊去唔去
男團同RAS就有興趣

下次DJ佢去左上海
男團我都想睇下 一直未有機會

神戶ras應該會幾好睇....

支那不了
諗左陣睇左陣東京去上海既機票 仲望望銀包

神戶都諗緊去唔去睇 有miku同亞美

如果想睇佢地兩個更加要去

睇下點先
而且又無飛 好似都炒到貴貴地
RAS我只接受到原價入場

遲下仲有少少機會嘅......好似係

到時先算反正仲諗緊

希望到時可以睇啦

I mean我過到去果邊先諗
反正仲大把時間

I mean 希望我自己到時都可以睇

但神戶都幾煩
又驚個日睇完無車返東京

yes... 去新幹線站又要轉車，九點鬆啲就尾班車都唔知趕唔趕到...

內陸機/夜巴都返到東京既
但夜巴聽人講要坐8粒鐘

大阪來回東京常客
8-9個鐘唔係問題，係煩在一晚停四五次車，以乎停親都會醒

希望唔好去

求我?

誠意?

ディスカバリー好似sppl op

一齊唱歌

買未

之前好像出過？多小小design貴一半

無出過

今次個封面又係唔知點咁
GAME張圖靚D

好似插左好多條薯條
係咪紗夜整架

提下大家聽日 ガルパーティ！2019 in香港

支持

差啲真膠左

維園出張版

池袋個event都算幾成功吸到部分去睇水團啲人

有無人有買過個幾支結他

星爆氣流斬

以前有買過平版random star

聽人講偏貴，冇閒錢唔好買，或者買平價版算

想買3000蚊平個支 可以點買?

去esp專門店訂，我諗應該要6個月後自己去拿貨，把野有用rosewood應該好難寄黎香港

想問有冇約戰group
協力成日都有人走場

咁樣？難搞d喎

正

搵到淘佬有 會唔會有伏

依個問題真係要自己諗

我係上啲代購網買人地啲二手未用過嘅

係邊到搵 有無link?

自己上mercari y拍睇，不過我見二手價同原價都差得嗰10000，真係不如買全新

底層員工又比人恰

無乜可能可以訂完專登走去拎
如果新品真係無咩所謂...

我嗰陣用

久違地上個水 B站越來越多人翻三澤d熟肉真係好(雖然得短片)

唉，好後悔之前冇去睇roselia liveゆりしぃ真係好撚正

蘿莉友希那同Lisa

差D忍唔到手

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾動漫二次元

死毒撚 出面打緊仗呀依加 屌你老母

收皮啦屌你老母
有出去洗唔洗同你通知聲啊

新手想問想買官方畫冊(好似有2本)
有咩途徑買到? (除左去日本)

信和九成有，不過預對十再多啲

對十？對二十都黎緊

搵代購最簡單，不過都要對10

成首Neo-Aspect，依家咁聽non醬把聲都幾沉

non醬好撚正呀屌

好似唱k咁

把聲好厚

支野要成千幾蚊運費
佢點包出黎.....
本身支野係9.94 kg
我加強包裝加個盒最後出到黎要21.1kg
會唔會重左少少
無訂過呢d野唔知價
知唔知係咪合理?

材積: 長52.0X寬18.0X高135.0/6000 = 21.1
支野佢包到成米幾高 cls

我覺得好普通...又格硬唱咁
唱到面容扭曲...唔明點解下面班鬼佬係度瘋狂吹奏

真係唔知佢想點搞
background music播帶...得閒求其整2下就叫做電音
人聲大撚到乜咁...真係變撚左唱K

又收手 唔好再吹奏樺音

loop下loop下 好似美竹蘭唱緊Neo-Aspect咁

真
好明顯把聲執得好勁

係我聽錯定點，我硬係聽倒原版aiai把聲，佢唔係on9到連instrumental都唔用係度播歌掛

你無聽錯 2把聲mix埋一齊

我最近幾日先由九九組入坑R團
睇Live比ゆりしー電到 再揾返資料先後悔點解咁遲入坑
首先女bassist已經好正 仲要有台型又睇得岀係識彈 重點係ゆりしー好撚正！

我仲以為啲聯動係為合作而合作，估唔到真係可以拉倒對岸入坑

相反如果你由頭開始追你會傷得仲甘D,突然宣布引退果下真係講起又

有追聲優嘅習慣 あいあい帶我由九九組直飛R團
PPP pass

但係ゆりしー真係好撚正 根本度身訂做リサ
新入坑睇5th都勁傷心

好後悔佢17年黎香港c3冇去睇

其實由貴都OK既, 只係遠藤做出來個氣場真係太勁, 真係好似莉莎姐跳出來咁

ゆき都唔係話差，只係ゆりしー實在係太似リサ
好似佢就係リサ，另外佢同aiai或者kdhr無論台上定台下嘅互動都好正
相反nonちゃん真係差d

冇得咁比既，始終兩個都係頂上，做唔到原先五人姐感覺係正常，人地由一開始一齊練到突然紅個經歷都唔同啦

有小明係到個喜劇感正好多

佢地轉數真係好快，9up冇難度

都成年前囉 講黎都冇意思

Kdhr同めぐ挖坑比aiai踩 aiai答唔到就推比ゆりしー 最後小明救場

我屌...原來17年C3有佢
我有去...但個陣未識佢

由貴 = 我會做好呢份工
遠藤 = 我就係LISA

由貴 好有朝氣 似男仔頭
同mk味重既遠藤好大差別

雖然係天使的3p活動但都當睇引退前最後一面

高質到已經分唔到係2次元影響3定3影響2，未見過咁正既mk look

ゆりし雖然同樣係團隊入面係年紀比較細 但係做到リサ姉嘅大姐姐feel 聽遊戲配音都係有股辣妹味
ゆき就真係似妹妹多

Don’t leave me Lisa

真係唔好再比,由貴把聲完美繼承已經算係咁

你啱 ゆき都已經做得好好啦

新一代只識翻唱

其實唔差
對比第2個

のんちゃん把聲同小明差別比較大，唔少人仲未接受到 ゆーきー都好正，配得出自己風格既リサ姉

知呢到冇人架啦 但推一推先

養生活動
BTW
第10個歌排100牌 身為リサ推呢個牌特別有意義

頭100係咪要齊角full perfect?

由貴幾qq

齊卡/技5/AP/道具LV6
跟住就係鳩刷

老婆稱號

聽返其他成員係Radio講 由貴都幾大叔
由啱啱加入仲係聽教聽話小後輩 被R團R化成大叔

咁大架咩

我呢期活動打到差唔多入頭1000名
而我CP活動曲我淨係打約束 但係排到成5000名up
點解差咁遠

あやさ不嬲大

已負，好好反省下

亞美好似都想上去玩埋一份

睇到有人新入坑愛我

3隊出晒

竟然唔係2233

套衫幾正

30歲就要結婚

30歲前係事務所逼 30歲後就係

要轉行做騎師

係馬背度賽馬鑒賞

差少少唔記得打個狗牌

冇人玩垃圾驚

聽日3P event

小澤亞李

好少出席班尖活動

佢同kdhr見到面未

今次大陸仔好波

好似未見過面
錄音都冇見過

又幾MK幾型

non醬仲有唱black shout

腳

好似仲好聽過唱ringing bloom個時

埃媽黎

收島風LA地震

日本人地震當食生菜

fire bird

有錢女乘機晒佢個Gucci 電話殼

目測27

（新會然報到）有冇ching下個月睇roselia 現地？

藍大有人搵你

有啊 想知睇完LIVE附近會有咩好食

成田落過去勁遠

富士回遊 不過好貴

現地巨

冇 現地the sky

癲到
The sky現地

放一張星期日11000羊

今個星期日定下個月個星期日

下個月

有冇10月3日會去fan meeting 嘅巴打？

富士急嗰邊都唔知有無餐廳
利申：8月3/4兩日現地

露營食杯麵

應該有既？見嗰頭都多旅館

想去 不過抽唔中

癲到
個個現地

RAS現地the sky

難度欺詐

大不了食7仔囉

我去9/13大阪嗰個，本來以為會齊人點知唔係好彩愛美會出場如果唔係真係唔知去黎做乜

咁大頭蝦，官網有講邊日有邊個。不過入code個邊就冇得睇，所以

西蛋場live咪講左邊一日有邊個出席

冇所謂啦，我都唔會為左場live特登落東京，本來就係見就腳先去睇下

萌絵上埋男極圈

萌繪實畀廢老j爆

#Youmecafestand荃灣大河道店

BanG Dream! 少女樂團派對x Youme cafe stand

開催決定！

開催日期：7月18日至8月15日
開催地點：Youme cafe stand荃灣店
荃灣大河道67-75號卓明大廈地下
營業時間：11:30-22:00

詳情請留意後續公告。
*不設預約。如人數眾多將採取人流管制措施，敬請見諒！

#BanGDream #少女樂團派對 #Poppin'Party #Roselia #Afterglow #Pastel*Palettes #Hello,HappyWorld! #戶山香澄 #花園多惠 #牛込里美 #山吹沙綾 #市谷有咲 #湊友希那 #冰川紗夜 #今井莉莎 #宇田川亞子 #白金燐子 #美竹蘭 #青葉摩卡 #上原緋瑪麗 #宇田川巴 #羽澤鶇 #丸山彩 #冰川日菜 #白鷺千聖 #大和麻彌 #若宮伊芙 #弦卷心 #瀨田薰 #北澤育美 #松原花音 #米歇爾 #奧澤美咲 #Youmecafe #Youmecafestand

想去

sayo定食 炸薯條(特大)

MOE

有冇人神戶或者lv

紗英出黎幾驚喜

神戶現地表示出唔到聲了

首翻唱幾好聽

係短左d...2粒都唔夠

唔係225min咩？

見mcl同the sky都咁寫

18首歌算係咁啦

Happy birthday to me

RAS首新歌既正，好似首HEROIC ADVENT咁觀眾都可以一齊唱

應該係過225min就會cut，趕你走
今日睇埋後台goodbye先119分鐘，姐現地得110min🤔

香橙生日快樂🎉

夏芽打鼓好正，佢頭金髮係咁揈好有型

冇咩中場休息同播片 有2個鐘差唔多啦

Roselia隊垃圾60分鐘都無
靠Mc9up拉布

屌12月又有ras,roselia 聯合live
(Btw美来真係好QQ

又好似上次PPP同SS咁呃鳩人

Live View A行睇到生不如死

下個post可以諗定名了

跌左飛嗰個係咪你

有冇知つむつむ講多左啲咩？

唔係我
睇到頭暈想嘔
黎緊8月又係2張A行

一上到台正式表演真係好qq

現地頭排咪唔會暈

冇野了，原來係其他4個唔知情。

中間播條係教堂行來行去既片又半粒鐘

又想搵Raychell同aiai合唱

又要聽RAYCHELL入錯KEY迫AIAI變和音

Roselia呢D垃圾過哂氣就過主啦
仲係到賴死

我新仔睇唔透，點解樓上啲巴打叫Roselia /工藤晴香但又係到笑R團

R團港一都未聽過

睇下就算
呢度d R團粉全部都係反R團既

你？

咁Roselia真係垃圾呀嘛

嗚呀真係好可愛

武士道今次搵ras聯合live就係想睇roselia實力去到邊
成功就既話就好似PPP咁同出面啲女子band搞聯合live